[壽臣分到笑] 四月十五日谷草九場賽日討論區II

諗唔到用邊隻
連登大船算

Jump

大學果陣上堂部腦係要黎睇閘睇操

隻馬畀人攝咗位之後唔願跑, 要一路逼.

樓下比必蛇含

樓上含必蛇

大注針ed

梁家俊晚餐食屎

有大學讀
Me中3

講緊好有利

又搞鳩牙kit

@bogo 壽臣仲贏唔贏到

i大唔係大？

佢：G2馬

中3 就睇MELODY MARKS

大注左必蛇開post
條撚樣塞撚死左

陳蛇係咪真係咁廢到咁
成日睇佢推騎，同隻馬根本就夾唔岩frequency

唔贏出黎做咩

中大year 3

you idiot

新力必做假

果時同prof一齊屌馬 星期三做完lab一齊賭頭場

大學生

原來呢到個個都大學生.......

跑假馬 屌佢老母

賭大

ICAC呢

呢個勁 做lab

鑽飾

Ou都係u

梁家俊真係唔識騎馬架喎

-7識放已經full book 啦
佢得三幾隻馬知咩事啦

場場針可唔可以畢業

捉佢驗屎尿啦
食撚左興奮劑

要睇針幾多

開放大學

you針 I針

連基本放頭都做唔掂，我陳牙

細細個睇你踢波

win神ho幼稚園畢業

通通佢

場場針100呢

我踢得好個期都就黎十年

幼稚園畢業都贏錢...........

仲識反手

都唔求佢識走位
死隊隻馬放姐
係人都識啦.....應該

發財寶呢d

認住騎師個名鳩篤

Lm

新力必中學老師叫方駿暉

搵爸爸囉

唔係畀人攝咗位, 1060m 嗰陣可能步速轉慢,
佢要收慢以避免撞落前面, 隻馬即係亂咗步韻,
要騎一陣前邊拉開咗 隻馬先順番.

拿基

何妖呢排日行一善都篤得中

陳蛇除左好甜橙賽前有信心搶得出之外
仲有邊隻有信心佢可以放到頭

今堂教last two fill theorem

有無人跟進下格離個牙蔡FANS

爸爸福逸

唉呀 新力必走入馬冧入面無位呀

針死啦佢

大注左你 屌你老母

研訊緊個陣就哭馬喪

又0W 屌

1win

未有隻6.4囉

條友係咪場場都轟落阿蔡D馬度

好撚狗

認錯

贏契仔

中學probi
C=4連環
P=4重彩

輝哥比威哥過左頭

Q膽 肥撚到

儲定錢下年轟啦

友誼至好

唔好用咁多泥水

駿暉公式
總回報= 賠率 x 命中率 x 注碼

講下告仔丫

今日隻隻機會馬，幾隻著燈
點知又輸哂

一贏就推返上嚟

踏雪飛翔

隻咩金定莊又走光啦
下場對人又補中

潘

從來沒我份 輸錢當做例行 我慣了傷心

海島想換邊個熱食呀屌佢

場場燈定神仙超級大黑仔先

爆冷沒我份 輸錢當做例行 影輸我傷心

金蛇講得岩
姚d ppg真係源源不絕

今年發生咩事

新力必今年50歲
賭波馬45
睇書要靜 58

佢哋成日一齊去旅行

下次海島材子換雷，紅衣震撼換潘
大熱Q

梁家俊食屎

用泥水操馬咪啱
換人就食得

今日聽基哥定翠絲講隻同盟力量果陣
話馬王輝D PPG下季排緊隊入

張基過氣

想Jer到幾時，牙Kit見到會嬲豬豬架

呢度開始

咁你走未

沿途四疊 有幾蝕走幾蝕

寶高香討天叔嚟 今年58歲

佢ppg路貴又有保證

新力必 79

最鍾意睇騎師跑假馬

佢搵邊個入貨

興旺陳贏到開巷

友瑩利原來第4
5月17 5班2200

睇到梁家俊外疊搵位都塞咁耐真係好撚震撼
平時攝內攔已經成日塞 唔知佢想點

呢樣我真係冇留意
佢眼光係幾好

智商5歲，唔好再jer必蛇啦

同新力必認法一樣

入面又塞，出面又塞，點撚樣先唔塞啊

又儲定錢all in呢場

學我田啦

啤酒俊

應該轉潘先贏

4月29 5班1800已經準備訓身

5班長途又有得睇米高鄭馬海

佢自己去拍賣會買

谷草喎

健康在望

咪又係乜都冇

差5場，應該上到岸

換個硬淨嘅騎啦 今日嗰個軟手軟腳咁

仲有兩分鐘跑第八場

正本開心 沿途四疊 轉彎九疊...

問都唔駛問

隻馬又大舊，加速又慢，仲要A跑道
我就等5月17先all

無搽咗係後面已經算係咁

鬥到嚟最後百幾米 壽臣已經透出咗 贏緊呢場賽事

睇下隻為善聚樂操唔操得起 加埋如沐春風搵大師傅騎 5班識贏既馬就係識贏 應該可以執1 win掛

發覺史卓豐呢排啲落飛馬幾準

沿途五疊

轉灣八疊

睇就輝哥大把子彈
不過新馬賽似俾呂SIR 玩晒
隻1都近

轉彎掟到個度真係吐血...

你拎番泥水跑隻錶之皇者CAP 圖比較就無乜野

萬眾力得操多一個月就好好多

跳五課試一個800閘再跳2課曉飛咩

大家好!又係我三圓䮭路 路路!

隱性摩粉

你都係

你仲迷得勁

今日好多場快步速 原因對面直路大順風！

有留意時間嘅朋友，應該發現今日有一個現象，就係好多場轉彎賽步速都係偏快，但頭兩場直路賽步速又唔快噃，究竟係咩原因？原來今日沙田馬場大部份時間，對面直路都係吹15至16km/h嘅超級順風，平時就算順風都係單位數架咋，可想而知今日好多場早段步速，都係被風扯快，反之最後直路四百米變番逆風，是日拉士時間十居其九係23秒幾甚至24秒幾都有，唔係隻隻鬥爬，而係當頭風吹住舉步維艱咋，所以計締速嘅馬迷，記住今日4月13日嘅特別情況喇！

好多人買完上黎屌潘狗

又話馬主唔俾入馬房睇馬

lulu

咁隻大俠士咪好勁

佢之前喺澳紐啲拍賣會不斷掃貨

覓腸係馬房入面啲馬仔

走得順就好勁

搵佢買既百幾萬有一隻
冇病冇痛實有一兩場
抵玩呀

睇住極速奔馳
好快食得

你輝迷黎

食足1000米逆風贏甩3個馬位跑55.99

再睇吓隻漸信龍駒 聽聞50萬澳紙
點會咁貴買隻咁奀嘅Smart Missile

覓腸係邊隻
牽旺羣星

睇我個名就知咩事啦

呢隻又係狗餅嚟

點都好過買日本PPG

朴世路

覓腸隻愛駒？

心很累

你boss d訪問真係好撚風趣

隻花月咪又係
仲話馬主同日本朋友熟
畀隻龍王個仔佢

睇番MELODY MARKS 精神下
每拍一套D演技應該有進步

中華主將 最後評分:9

去高知馬場都唔知有冇得贏

春麗

怡威 鑲藍旗 閃電龍 諗起都柒...

When you fill them, only just $288

覓腸當老表同會長係CONDOM

芙蓉莊贏咗嗰場記者問佢搵潘定潘搵佢
load咗10秒天然呆之後話唔記得
笑死

小島怡情 唔退役唔得

佢真心好好笑

滿清八旗柒咗好耐

佢天生有啲幽默感

閃電龍係洪生個女來
6爺點解會賣呢D馬俾洪生

暉暉你個頭好可愛，好有國慶look

今年呂或姚贏都實至名歸

6爺今日連冼我兩獲，仆街

大和主將今日先有個女櫻花賞入Q
中華主將對唔對得住老豆

畀隻馬你買超勁勇士
下場換潘同雷可以重注

問題馬wor
我就不了

呢隻對唔對得住龍王

隔離po表示不服

個血統好似幾勁
響日本練可以贏左三冠

沒有大摩 包大偉什麼也不閃

告狗唔好賭咁多馬今年點會無得闘
今日又強陣0win

告仔我覺得佢志在大賽
冠練都係隨緣

今日幾多號呀

學到野

賭波馬讀好多書

戒賭了

留

去做層壓式吹蕭?

炒金

講馬唔夠基哥你黎

佢方駿暉

方蛇今日中咩

賭波馬贏好多 成晚都係到9up

賭波馬大贏家

賭波馬贏，馬Po就輸

馬po大勝

今日做左team a炮灰

總有一日反cup

我係Team a清泉

邊個大勝

咁樣讚自己

般：我好正氣

好揀唔揀，一揀就揀中隻獸醫輸53個馬位

開心好玩 .... 當家猴王
正氣？睇過

我返工都成日自己拉停

看透左啦

我都有買 冇事嘅

福蛇

佢手馬都係某幾隻好，但好多垃圾馬好難爭，多幾隻綫路勇駒都唔掂

+4500K

不過拉今日唔洗停賽

我諗真係狗會驚唔夠人

真係大撚哂

黃俊停

唔叫座唔計

唔係契仔唔計

整多日0分當無數

佢唔掃啫

告仔而家有冇後悔當年幫王志偉

邊啲會員

冷食完 唔好再跟了

此外，因應目前騎師數量，有關方面由今天開始，規定如有騎師不小心策騎被罰三天，當事人將被判停賽一日另加一筆罰款。

無所謂喇
莫雷拉就黎殺人都唔使停賽

福逸=win神=大正數every race day

tiny

自己做單擋 底出win神ho

粉果x1

兩父女mon緊po笑鳩我地

福逸蛇今日比雷西擊殺左條四重
返到屋企要屌win神洩憤

痴撚線重口到

興旺陳咁夜仲飲茶

火屬性比卡超 167
Win神Ho 166
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
玖寶 -4.5
切柒 -8
人一世勿一世 -9
靚蝦王旺 -24.5
波利 -27.5
金仕芬 -28.5
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
Priestgod -40
華可可 -40
ケッピ -40
奧書 -40
卞城公主 -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
星宮一花 -63
我愛金世正 -67.5
寶高 -72
貓蛇 -80
新力必 -80
Waikuku -80
23_香川真司 -80
睇書 -80
烽煙 -104
福逸 -119.5

睇個杯都知靚野 又贏大錢

個榜尾8個真係馬po鐵膽

包尾邊撚個嚟

拿蛇仲要po嚟恥笑我地

做嘢未 你個女好得戚

必蛇健康生活，佢未試過一點後瞓

基本野喇

負數有咩資格JER人

原來星期三一場1000米都冇

4500 - 119.5

有五場1200

3場4班1200

冇叫到

型到...

下期田草賽日3T有多寶 牙佳準備又中3T做威水

個頭gel撚到

是日雷神3比1壓潘頓 威哥反先姚本輝！
12/4/2020

冠軍騎師爭奪戰愈演愈烈，是日雷神一口氣三度KO宿敵潘頓，反觀後者只有「佳景福星」添一W，現時最新形勢係雷神101W比潘頓97W，雷神稍為拉開距離、有四場優勢了！至於兩位誓要首度染指冠軍練馬師寶座嘅呂健威同姚本輝，今日威哥叻少少呀，有頭場新馬「歡欣福星」建功，輝哥則無W交代，現時威哥雖然與輝哥同為47W，但威哥亞軍多啲，暫時反先升上榜首。

岩岩訓醒 一組跪地未

...

尊重ok?
話曬鋼膽

洗唔洗賠番條命比你呀

威哥贏新馬賽暫升榜首

昨日舉行今季首次新馬賽，結果由呂廄「歡欣福星」以六倍半獨贏掄元，本來贏馬是開心事，但馬會為了防疫，取消了拉頭馬的儀式，而且就連騎練勝利合照亦不准許，實在令人無奈。不過，這場頭馬對於呂健威來說仍屬利好消息，因為昨日姚本輝最終無馬贏，而呂健威累積的總亞軍較多，暫時登上了練馬師榜榜首。

至於呂健威贏完「歡欣福星」後表示：「『歡欣福星』晨課試閘經常起步稍慢，而且前速不快，故出閘後我也有點擔心牠在早段落後太多，但可能本身成熟程度較佳，因此能夠後發先至，季內我仍會安排此駒再跑新馬賽。」

莫雷拉三W封王「爆騷」

昨日因舉行季內首次新馬賽而跑十一場，莫雷拉憑蔡廄「連連行運」、韋廄「安承」及石廄「爆騷」贏三W，另加三亞一季一殿成為騎師王，而其季內頭馬已達一百零一W。至於首日在港客串的賀銘年憑石廄「好友利」及沈廄「大俠士」起孖，有個好開始。而田泰安則勝出鄭廄「眾歡笑」及丁廄「極速王」，同樣梅開二度。此外，黃俊第七場犯規，罰停賽一日及一萬元。

莫雷拉昨日憑「連連行運」、「安承」及「爆騷」贏三W，其中「安承」今仗大熱開齋，主理人王忠秣表示：「『安承』過往情緒緊張，而且一旦少操便容易增磅，不過韋達接手後很快找到訓練竅門，馬兒的狀態和表現持續進步，之前幾仗落第純因欠運，今次莫雷拉再騎，終憑出色留放贏馬，騎練均有功勞。此駒是英國嶺飛馬場千八米紀錄保持者，在港應以千八至二千米最合。」

法國騎師賀銘年昨日開始客串，結果即憑「好友利」及「大俠士」起孖打響頭炮，前駒練者徐雨石指：「『好友利』上仗排外檔，陣上際遇欠佳，今仗排內檔兼剛好有空位衝刺，結果再贏一仗，當然賀銘年也夠膽識，發揮不錯。」

而「大俠士」練者沈集成說：「『大俠士』今仗排外檔，剛好今日直路賽的外欄有利，加上賀銘年韁繩好，因此贏得輕鬆。我與賀銘年是首次合作，但與其經理人則早已認識，騎者今次來港肯自我隔離十四日，可見對賽馬充滿熱誠，我當然樂意給予支持。」

其餘田泰安昨日憑「眾歡笑」及「極速王」起孖，前駒今仗在其胯下連捷，練者鄭俊偉透露：「今次我刻意再安排『眾歡笑』跑田草C欄賽事，因為最多只有十二匹馬參戰，再者今日又拆組，對手變得更弱。此駒質新有進步，而且可以增程發展，升上三班仍值得憧憬。」

另一方面，史卓豐昨日憑「哈蝦王旺」爆二十五倍W，已連續六個賽日有馬贏，他賽後說：「『哈蝦王旺』過往呼吸系統有毛病，演出難言穩健，但角逐五班賽依然有點着數，今仗跑直路賽沿途走勢暢順，沒有受到太大壓力，因而末段交出良好後勁勝出，下次回到四班作賽能否再捷要視乎形勢了。」

此外，坊間戲稱大細「潘」的潘頓和潘明輝，昨日不約而同都贏馬。潘頓為「佳景福星」取得連捷，馬主梁焰珊說：「『佳景福星』今仗增程跑千二米，是出自潘頓的建議，結果輕鬆再贏，美中不足當然是我未能拉頭馬，希望疫情盡快過去，下次再贏可以補拉吧！」

至於潘明輝則以「天賦威力」報捷，馬主曾炳威透露：「『天賦威力』今季進步很大，所以賽前我對牠充滿信心，實在這匹五歲北半球馬已經完全適應水土，相信升上四班仍然有足夠的競爭力。」

賀仔到場試沈廄三駒

賀銘年在嚴峻疫情中來港擔任公司騎師，當然不乏支持，昨日首戰已策多駒，周三谷戰同樣座騎甚多，沈集成最為支持，賀仔知恩圖報，昨朝到場親試「菁年財駿」、「皆旺財」及「最驫」三駒。

東廄戰駒拍跳打硬仗

周三谷戰東廄出馬眾多，能否交出勝仗到時至知，不過備戰方面就十分積極。以往但凡最後試跑，東廄馬大多單跳，拍跳馬數目不會太多，然而昨朝一反常態，除「風雨駒」外，其餘六匹參戰馬全部拍跳，而且每駒出跳後，告東尼都踩單車跟住返倉。

隻善傳萬里3檔潘頓有冇3倍

肥鬼大冷10檔，換多20倍

賀蛇搶手到

加州雷電 田泰安

韋達都搵賀銘年幫手

一條心 壽臣

高耀智星點輸

賀銘年3隻1檔1隻2檔1隻3檔1隻4檔

癡撚線 電訊驫馬 薛恩

呢類馬搵田幾好
搶出黎就係

但手馬好似唔得

濕鳩十三都無人用啦

精算齊同

又中

屌會長之星落班用shit恩

佢同駿皇星下一鋪開飯

睇中左好多隻 出血了

用shit恩諗下先

星期三又逼近

我鐘意佢縮

好掛住炒飯 搏馬準到

好掛住shit恩 搏馬廢到

大醇威12檔梁家俊

跑9場 陳蛇9點幾就收工IDIOTS

史忽騎王有冇得諗

有幾蝕走幾蝕

B1 實放

熱血鬥士做返上次既野點都有P掛
只怕老仆街過冷河

今季應該盡用，下年實過希斯馬房

陳蛇又得一隻馬騎

周俊樂出場佢可以交返個牌

啱啱贏完個隻俾左佢

我陳

9點到加陣得兩頁
馬po係咪食撚咗屎 睇嚟大家都意興闌珊

鐵鳥翻天 CONTRAIL
戰舞者 SALIOS

Home office 無計啦

我都好鍾意呢隻
不過隻馬好慢腳 要撻勁耐
上次田草輸比小大腸都見到了

加陣搏佢回得夠 有fresh

上次賽前個個話精選第1組超強陣
應該豬曬了

重注第一組 jumped

Sorry囉

Sorry囉

老老豆豆第一組揀啲馬好正路

想要超能量多過佢

貓蛇俾人燈死 唔計

輸晒無錢賭了

輸剩10元，如何部署

星期三同潘頓共存亡

戒了

加州得迅有阿奠揹飛

可以針定先

估唔到隻美麗比黃俊都唔比陳蛇

越感8歲傷完寧願做手術再跑都唔退

跳定先 點睇

即係黃傻同陳蛇既功力差唔只兩磅

準到飛起
次次有賠率都重注佢p

我廢姐

次次未跑前都係呢句

到星期三就成版都潘狗

唔知賀年搞唔搞得掂
呢隻馬難搞

快

戒咗馬
純文字討論 唔會賭錢

星期3借錢都要賭賀SIR
隻隻靚檔

幾時有角大賭
跟寶高搵食
賭馬好難
啡格黨好惡

係賭粉果算

Join!?

以為牙苗會走埋增程1400
加陣返谷草恰恰對手弱
呢隻馬都幾準 但今次應該都無咩肉食

Ok coming

烽煙SIR 係陳敬威

心靈投注咗超額認購WP

上場贏味好囉

中 !

呀雪

年

Join

上場嬴咪好囉
車撚咗WP

我一個小點 鐵胆威龍

上場拉手勢係未去盡

咁將超額既錢連本帶利推落熱血鬥士WP到

舒服呢排

輸了..

盛勢

想問有咩方法可以查到今季邊日跑過咩賽程
除左賽期表

Jumped

幾肯定去盡
見佢啲正手鞭打得好密 力度足夠
隻馬太慢腳 直路頭100都撻唔著

賽果

宮澤巴打幫到你
懷疑佢係賽馬字典

佢+必蛇 = 賽馬活字典

逐日逐日check

我識既拉博馬 係阻人跑線
冇做到都唔算博
上場我見佢 做足功夫
但未算係博

3檔舒唔舒服呀

順便mark時間囉

星河配拉

贏嗰隻放頭 好難阻既
一撻得著嗰下 以為6倍w放落口 點知小大腸頂到

我寧願史騎

唔跟啦
學華蛇講 跑曬了

轉左右手鞭
佢應該不停打左手鞭

又話燒黃紙

宮澤有紀寧係咩意思

呢啲馬史 雷都可以
但就一定唔係頓 田 騎既馬

取消咗燒黃紙

ME乜都唔識

一隻都嫌多

賀年蛇

咩人會比機會馬陳蛇

田就不了啦

多幾隻就唔洗揀

呂蛇配潘

外父咁外

紅衣震撼好似知咁

睇書蛇睇到
500k 500k咁落

係咁un un撚到隻馬有都變無
我都好難評估高耀係咩騎師最好 淨係覺得要軟硬兼施
即係我拉

idiot

星期三用10籠粉果 賭馬

谷草12隻
飛10-12檔，飛陳蛇實際得7-8隻揀

買本大勝咩都有啦

中p已經贏好多

撻左win琴晚仲㧵春左成晚

睇書蛇食人唔lur骨

我覺得上1400 la
仲跑谷 怕追唔到
前次已經係

基哥都係鐘此意用d古老方法刨馬

佢唔拉出去衝 跟返美麗笑容個位上都得啦
完全傻閪

3倍place

想食哂成間馬會

全場最快末段

查嚟做乜

今年谷草1200米10-12檔暫時好似得兩隻贏到

想查近兩季谷草1000最快末段

田雞輸馬得幾個方式

呢隻咪即係以前嘅白鷺飛翔咁

可能覺得三班1400唔夠跑
有少少想忍佢一場 等佢增程

得閒到咁

一出閘都失咗先機

星期三應該好不利追 我都想

必蛇有冇資料

放頭馬

真係睇慣咗 好撚痴線

唉 屌佢老母

睇中左隻，想睇多D資料，比多D信心自己

頭馬？定齋末段

齋末段，最好有埋前季

啡格黨連超快步速都計到
係計漏KIT姐老公騎公咁撚屎
飛出大外欄已經贏
阻住又拉出去
唔拉岩岩個位上已經贏
點解人地計到咁多野我地計唔到

比料未

精彩千里今朝又跳咁快 二郎想跑泥1200呀?

塘水滾塘魚

一個月前擸定 抵雷神「紅」嘅
13/4/2020

莫雷拉今朝到場首操「紅旺」，重視可見。

尋日大演帽子戲法的莫雷拉，衝破季內100W大關，認真犀飛利，不過佢無被勝利沖昏頭腦，今朝開工第一時間操番匹有程馬「紅旺」，擺明要乘勝追擊，呢匹四歲馬在雷神胯下快跳兩段，需知騎者於一個月前已經擸嚟操，上周二仲贏埋課1200米泥閘，落足成擔心機，難怪人馬咁合拍喇。

到咗耙地空檔，雷神立即搵葉楚航匯報「紅旺」，騎者更講到手舞足蹈，表現得好興奮，看來十分滿意操練表現，此駒四戰谷中1200米共獲2季2殿，硬係得個近字，且看有雷神助拳做足一個月「騎馬人」，能否贏番場吧！

唔肯定係咪 但年年旺做過21.78

精彩千里會出啦 縮返1800

個場快步速個個都知既咁
有7.8隻都擺前

紅旺好吸引

贏西到咩

呢場唔得俾13啦

全港唯一７磅仔 全晚得一匹友享友賞
13/4/2020

陳嘉熙於周三晚谷戰只得1匹坐騎。

最近先後有利敬國同埋見習學員勞景暘突然冇牌，為咗令練馬師、馬主有更多選擇，牌照委員會亦立即發牌畀只得20歲嘅見習學員周俊樂，佢回港隔離14日後先可以上陣。圈中人普遍亦對呢匹小將評價唔錯，據悉亦有唔少練馬師申請，想收周俊樂為徒。

不過，其實依家香港馬圈都唔係冇見習生，分別係黃俊同埋陳嘉熙，後者亦有減七磅之利，但嚟緊周三晚跑馬地9場賽事，佢竟然只得1匹坐騎，就係第五場「友享友賞」睇嚟嘉熙真係要加把勁。

唯一慶幸嘅係，陳嘉熙即使全晚只騎「友享友賞」，但話晒呢匹都係新勝馬，上仗喺谷草1200米孭118磅建功，今次用熙仔減7磅，只孭117磅跑贏馬路程，計落仲有着數，睇吓佢能否替馬兒再下城，順便幫自己爭取好成績啦。

黎水

21.02
係快都唔係呢D步速

細膽哥淆到仆街啦

Btw佢啲馬唔識贏

贏黎贏去個3,5隻馬

30歲日本騎師 殺低武豊捧走櫻花賞
13/4/2020

松山弘平今年贏咗6場分級賽，包括尋日贏埋雌馬三冠首關櫻花賞。

今屆櫻花賞片段：

講起日本騎師，或者大家只係識得武豊，依家可能會對舊年嚟香港跑騎師賽嘅川田將雅有多啲認識，但今年不妨記多一個名字，就係松山弘平喇。呢位上個月先至啱啱30歲嘅日本騎師，對上四年成績平平穩穩，但每年都係贏得兩場分級賽，點知今年未去五月，佢已經贏咗6場分級賽，包辦尋日喺阪神競馬場捧走日本雌馬三冠大賽首關櫻花賞，攞到佢歷來第二場G1勝利，松山兄今年真係極速升呢。

講到呢場1600米一級賽，松山弘平策騎賽前兩戰全勝嘅Daring Tact上陣，雖然沿途留居後方，但呢匹馬女入直路喺變化場地下依然交出驚人後勁，將國寶武豊策騎嘅大熱門Resistencia擊敗，成功揚威呢場一級賽，同時保持三戰全勝，應該係今年焦點三歲馬。

覺得會比雷電殺

-7磅都咁撚樣
真係慘
大佬贏場頭馬落馬被你指指點點

冇賠率

21.08，雖然都真係好快

至尊高陛個場都21.09

何況軒猿都要做步速俾廊侶

仲有琴日地都偏快

要等必蛇指正

谷草1000末段好少馬做到22秒以內

我都搵唔到

拿基講馬 你要慰

今季仲有隻，上季尾都有隻

移動資料庫

爛地王黎

一撻揚兩鞭就狂沖

陳蛇-7磅但騎低隻馬十幾分

梁家俊午餐又食屎

我就係搵緊1000強末段上1200既會點
但係我mark呢兩季有印象既得3隻做到22秒內

想當年吳嘉晉幸福指數做幾多

都唔係22秒以內

你搞到我好有與趣搵

成班賽馬字典 on99

奇巴 都應該22秒內 大半條直路唔入鏡 終點過哂

有理共想？

大船壽臣？今次又係好易跑

22.21

谷草1000

必蛇

講起谷1200啲末段一哥同軍歌都好勁

分盡未

勇敢傳說

都係阿哥搭阿哥

兩隻完全痴撚線 兩三步就上嚟

睇上次都仲有啲係手

反而勝利在手上次咩事 跑啱曬騎落去無

佢兩隻起碼串過兩次Q

今次好啲掛 係唔係有次晨操跳好快時間？

睇馬睇呢D係好好睇

谷1200縮1000真係縮程賺級數好例子
果段竄勁爆得仲勁

晨曦飛馬 21.95?

9歲高興崇拜退休 二奶恩有話兒…

上個禮拜六嘅澳洲女皇伊利沙伯錦標賽馬日，重頭戲女皇伊利沙伯錦標就由英國代表「加踏步」大炒對手，9歲老黃忠「高興崇拜」(Happy Clapper)喺祈普敦胯下只能以第七名衝線，今年4戰悉數落敗，幕後亦喺尋日亦決定讓呢匹征戰多年，合共攞咗超過4000萬獎金嘅老馬退休。

「高興崇拜」服役期間贏咗12場，期間亦多番挑戰馬后「雲絲仙子」，即使未嘗贏過，但佢嘅競賽生涯仍算光輝。而當知道「高興崇拜」退休嘅消息，目前喺香港發展嘅薛恩，亦立即喺自己為社交平台寫段文向「高興崇拜」致敬，原來呢對組合曾經攜手贏過三場G1，包括唐加士打一哩賽，佢話自己記得每次與「高興崇拜」一齊作戰嘅時光，亦大讚馬兒充滿鬥心，佢亦好希望日後可以搵到另一匹好似「高興崇拜」一樣咁出色嘅賽駒。

其實睇返薛恩之前喺澳洲真係成日贏大賽，成績又好，可惜嚟到香港成日跑第二，尋日又有「金碧科」做二奶，唔知佢要幾時先至好運啲呢？

係
我鍾意谷草多好多
成日短兵相接好緊張 騎師拎位決定一切

必蛇癡咗線

我諗馬房都唔知點解輸
晨操都係兩段開56 57
今次開得仲快 開55

你係咪食撚咗屎嚟 搵到十年前

快到傻

癲到

可以追多次嘅 兩組黎講呢組弱少少

美猴王都淨係22正

果場阻過，應該有Q

好弱下 最緊要加州 壽臣吸緊啲飛
如果有25蚊 我心靈投注2000單W

我心靈500k

我用美猴王搵

我心靈戶口得3000蚊....

All 癡線佬

吓？呢組弱少少？

仲有疾風勁草

另一組知道必勝 高耀 喜勝 超能量
仲有啲谷草老皇中越感

我都覺得呢組弱啲

62

佩服佩服

佢勁到連香車美人都識

我認為兩組機會馬都唔少
水準應該差唔多
6場1,2,3,4,6,7,11
8場1,2,7,8,9,10

勝利在手我係睇低啲
原因反而係我覺得對手太強

70歲

上賽不良於行退出 威哥搵潘頓過「海」追數

呂健威(背向鏡頭)在隧道口恭迎「上海大師」(藍帽)，鏡頭矚目。

尋日何澤堯幫呂健威贏「歡欣福星」，後者目前以亞軍之多，力壓姚本輝進佔榜首，然而呂一哥已連贏四期，只要維持呢股旺勢，衝冠不是夢。

今期谷中賽事，呂廐出戰第四場4班草地1200米的「上海大師」，一連兩仗落到四班復現可觀追勢，上場閘前因左前腳不良於行退出，齋遊車河運返沙田，體力冇乜點消耗，惟何澤堯今勻推庄，騎番同場新勝馬「開心好友」，呂一哥爭冠心切，即搵潘頓替「上海大師」執韁。

其實，呢匹六歲馬操練已重入正軌，近日仲連番拍跳，今晨則由潘頓親自在大圈主持最後試跑，呂一哥先去隧道口畀柯打，繼而返回做座位替馬匹打錶，直情擺出一副搏殺格！

「上海大師」由潘頓主持最後試跑，左前腳勁度十足，相信已無大礙。

我無限

好多路程專家 但會想拖下 俾多機會佢睇係咩原因

我都估到我個cm係得必蛇你會回我

只拖唔會做膽囉

當我冇到

（ Show Blocked User - 睇書要靜）

基哥

睇書蛇 紅衣贏好多

小氣基

抵啦

睇中一口孖寶 會大注

比你貼番兩次閪圖囉....

跟

睇書蛇 桃花旺贏太多了

Block得好

呢啲撚屌要教訓下

呢條 全日大注

我自己一個去開位飲茶...

真精彩點解上場可以一步都冇？

一齊

想食棉花雞

部能就飛啦

肥鬼灰馬三連星強陣無人講？

問必蛇老友撚叔

拿蛇係咪其中一個攬住我肥

佢M男嚟鐘意俾人鞭

白髮嗰個

M男必 laugh

加州雷電配田真係俾唔到信心

見到盈家輝

配告就有啦

必蛇我同你圍爐

近三季谷草1000跑到22秒內得4隻
其中3隻係洪荒駿駒，晨曦飛馬，年年旺

洪荒駿駒上季尾跑完場21.95之後抖暑
要去到今季2月中，第8場，先至跑谷草1200跑第7

晨曦飛馬就跑多左場谷草1000先抖暑
今季一增程跑谷草1200就三連勝

年年旺再出跑2班谷草1200米，輸比日日精彩2-1/2個馬位

我呢

以防萬一，我仲記得兩隻接近22秒
一隻蘇波既神州俊馬離譜騎初出22.01
另一隻就今季既跳出世界，都係22.01

加州銀晉 22.00

跳出 超班馬黎

你唔受我玩

咁樣睇內，谷草1000 22秒內，上1200唔係特別勁

咁認真

你又咁認真

今季狂擸21W 潘一哥谷草1200米夠堅抽

周日過後，潘頓又畀雷神扒過頭，呢期一哥要追番數，跑谷草對佢嚟講把握大好多，事關呢晚有佢最煞食嘅谷草1200米，牌面方面就真係可以更加睇好。

講到谷戰，潘頓向來都係強項，今季成績一支獨秀，累積咗36W，比起宿敵莫雷拉28W，都有一段距離，尤其係谷草1200米，響呢個路程絕對係佢嘅撒手鐧，呢個路程上季22W成為騎師之冠，今季都唔例外，至今谷草頭馬之中，佔咗21W，強如莫雷拉同田泰安，季內呢個路程都係得10W同11W，成績差成半，足見潘一哥呢個路程幾堅抽。

今季佢響呢個路程要刷新紀錄只差遲早，但周三晚有成五組1200米，對佢追數肯定大大加強信心，今次坐騎之中，大摩兩駒，「壽臣」力爭響呢個途程完成季內四捷，加埋落班着數嘅「駿皇星」，仲有新接手「鼓浪順風」、「善傳萬里」同「上海大師」，單係呢個路程叫足五飛，仲有其餘場次惡馬如雲，睇嚟呢個風應該大利一哥數胡冧莊，扭轉頹勢。

（ Show Blocked User - 睇書要靜 ）

一次跑盡 冇下次

基哥
我都記得有隻22.00，唔記得左呢隻癲馬

你呢d方法 我幾年前睇過 唔work

唔早講

紅褲日108

想當年 極奇妙 仲係霍 有一場谷最快末段
果一場我斷定左佢係有用既馬
之後轉左姚 贏埋日本g1

好似1650造最快 好似有d用

得閒睇下先，好哂時間

你對比同日時間 同標準 已經玩撚死你

想當年 陽明飛飛 同魅力知己睇分段睇到佢有機會贏

寶高蛇 烽蛇

呢個真，所以都係概括咁睇下
冇研究場地步速

有心睇會睇到 我會睇 但唔會隻隻睇

500K 126倍

有時就係唔夠時間......

陽明飛飛打吡落飛
好肯定1800果場睇到分段 有兩段令佢死左
所以打吡正常返味贏囉

要好有心機

有時就係唔夠時間

泥水

你掛住阿KIT 冇計啦

當年我係舊登分享

80歲都要打炮

跑馬未

賭波馬真係贏好多

笑撚死 平時就上黎問大家贏好撚多

佢贏6k...

川崎又跑馬
係日本真係不愁冇得賭
點解香港唔係
係既我都做職賭唔番工

比較賽績已經用一大段時間，仲要睇8場
時間真係唔夠

晨操 同 分段 夠既 會好忙下

DIU.....

香港有得日日賭既話日日都會見到有人跳樓

我只夠時間同心機抽2-3場出黎比較賽績再睇埋操

大蛇們

依家好彩無足波 無得日日賭

呢度賽後日日都話跳
勁威都唔跳

你唔係咁講
冇3格角大賭慘過被閹

咁你地真係w好多

今日定聽日出報名表

分開睇

睇操練表咋我
根本冇時間逐隻睇晨操

又知人地有mon po

唔駛20分鐘落注下一場啦

福蛇度邊幾場 我度其他

反手 又正數

陳sir here?

@興旺陳

岩岩起身
本身有興趣度真D大醇威果場，見到12檔就唔想睇
食埋飯睇下排位先

度最後6場
4場我一定要
其他你選

啱啱先起身 成功人士

拿蛇點算好
冇左澳職冇得係活仔一路食下午茶一路報角

必蛇你夠係
日日係波馬POST 來回地獄又折番人間

12檔梁家俊真係哂鳩氣

就快下午茶梁家俊又要開餐

你地好勁

又食屎

上水密度第一位

贏到開巷

必蛇超級電腦

偽HOME OFFICE
醒完冇特別野就繼續訓 關返個月亮MODE
一直冇電話黎咪訓到而家

風雨駒點睇 換人增程俾唔俾機會

明明係會W 竟然能無P～～

幾大都要

紅日home咩office

屌 唔怪得無同事出聲

原來賀年蛇得一個G1
喺歐洲應該都係下風騎師

有撚叔同SHIT 恩就覺得賀SIR 好勁

同貝力斯差唔多

暫時睇 希望賀蛇可以去到巴度咁上下就好

陳蛇呢

但同場好多專家

拍住東尼應該可以贏G1

福蛇 奴性都好重

窮有咩計
冇返工真係唔撚知幾時紅日
返工先會期待幾時放假

有錢 日日都會好悶

具蛇有兩個G1

想陳蛇跑多幾隻馬 最好跑晒9場 可以揀少隻

貝蛇騎精彩鬥士贏G1, 你香港邊個騎師做到?

垃圾

拉狗

原來呢隻係不可思議個馬主
點解之前會放丁仔到

3個

4場開心好友同上海大師 個組合好好笑

5場好撚亂

「壽臣」今朝在機坪踱步圈一度拋下助手走甩，姚本輝(最右)幫手驅趕攔截。

尋日姚本輝未能增添頭馬數字，而呂健威卻交到1W，目前兩者同得47W領導群雄，惟輝哥以亞軍較少跌落一級，都咪話唔谷氣，不過馬季仲有26次賽事，仍有時間反先，急也急不來吧。

今朝係1800米草地課期，不少馬匹先於機坪踱步圈進行熱身，輝哥就安排有程馬「同威」由蘇狄雄跳草地，此駒剛戰由阿Ben輸近，埋門特登與兩匹廐侶拍跳省番課，務求谷起鬥心，似乎有心造就騎者破悶局。

此外，輝哥除了緊張自己旗下馬匹，路見不平亦會拔刀相助。七時十五分，摩廐擂台躉「壽臣」由潘頓試草地前，未知是否好火得滯，突然在機坪踱步圈拋下助手，繼而衝向出口，猶幸輝哥剛巧在現場，冇「走佬」不特止，仲幫手驅趕呢匹三捷馬返回圈內，並且好快就畀馬伕捉番，化解了一場危機。雖則姚廐今期有「英之星」與「壽臣」同在第六場競逐，前駒由續由何澤堯執韁，觀乎輝哥咁有體育精神，且看會否好心有好報，拎番個英勇勳章吧！

2場精彩 仲有一場？

閃電錦標x1 新市場讓賽x2

轉數高比左郭能騎

加州雷電課閘幾好

外地贏2000 縮程

Jump得

最衰佢個閘唔戴b試

轉彎打樁 直路係咁分繮
最後第4

最愛法國幫 告東尼同阿年係孖寶兄弟
13/4/2020

告東尼(左)繼續給予賀銘年支持。

告東尼昔日歐洲策騎響法國成名，所以點都有啲情意結，從練至今對啲初來發展嘅法國騎師，都有一定支持，正如早前彭國年，大哥大過往就同佢老寶同場競技過，世侄初到貴境，亦都關照「鑽石達人」有馬贏。

今次輪到賀銘年，尋日首度合作嘅「神龍駒」雖然無乜火花，但告東尼響周三晚將隻高質PP「孖寶兄弟」畀佢打硬仗，只要通過考驗，真係唔愁無支持啦。

畢竟「孖寶兄弟」今季一出即勝，告東尼同幕後都寄望好大，但轉戰田草進軍打吡，表現一再令人失望，係咪真係谷草性能差咁遠，可能仲要畀啲時間印證，但既然可以響難度高嘅跑馬地細場即食，場地性能真係幾超級。

如今告東尼再度安排「孖寶兄弟」重返谷草主場，威力自然大好多，今次睇起賀銘年，戰意百分百，睇吓佢哋能否攜手攞到合作首W。

睇片以為有戴眼罩

同告仔燒黃紙算
隻隻都唔敢飛

應該冇

三win

告狗 好撚易睇 狗黎

利敬國已成condom

出多過一隻多數底出/馬房q
長途就更多

廢過shit恩

Mario打皇牌有咩啟示

一定騎唔掂

兩隻加洲拍跳都好撚勁

睇直路急退

冇牙國唔識買

開心好友2檔

得迅個檔同個磅都好難搞

我覺得撚叔好過SHIT 恩

想買大師

得迅試閘可以食滑福蛇
而家比個磅同檔位拖住左
不過我鐘意佢跟好位跑多啲

賀年咪即係佢 又係沈同石俾馬

抽1檔就退出
但係佢試閘同拍跳都好吸引

[突發] 網傳： Panda拖糧被報復

你問我既 我覺得加洲試得好過就手
最憎一放到底 咁快時間

之前已經睇到就手同加洲試
加洲係先過終點 唔怕
佢今次閘跟好位就食撚硬

試閘留住有追勢多數好過一放到底
尤其係告仔馬

有進步
加洲一齊出擊

同加洲梁燒黃紙了

Lovely son都唔支持

第5場開始買哂告仔孖寶

我個新仔

度撚左條六寶

第7場先癲
D機會馬係哂內檔

POST 3 係咪要狙擊

冇糧出

必蛇放我地一馬ok?

支持

部撚買完好少嬲 真係打曬比你睇
閪手買完係會嬲 心入面係咁屌佢老味隻閪手 又唔用力

仲未有報名表

可以

屌 點度馬 報名表都無

Probably tomorrow

聽日先有報名表

上海大師贏得未
捕咗好耐 終於好檔

前季牙堯臨場黃袍飛 今次黃袍飛再殺

兩點幾刨馬直落去5點出馬PO精選

我轟

幾點有得報

潘頓gel得

聽日5點

已經諗好揀邊隻

到時搶到痴線

今次你地慢慢搶

6檔會好

加州得迅識留一留就更好

睇嚟又超額認購

好多場都難揀

我頓二疊教科書式啦
開心好玩想拎出嚟時 半個身位食埋條跑線 按韁贏馬

不過未睇晨操 隻馬今季都好淡 無勢

咁撚快

諗左d

聽日又去買金?

我決定退出馬PO精選直到位置爬升到尾9

知道必勝去到咩Level就睇依鋪

尾9 我被你啦

想跟波SIR 環遊日本

冇錢

再放贏唔到都要教留馬喇
無理由大好馬做升降機冷食

谷草二三班升降機 二班輕磅贏到 中磅唔得
90分馬

睇好佢今場閪
垃圾咸成

會博 馬房風

有無人知馬會幾時開返

選撚左未

我仲等緊得迅升班番田草鬥福蛇

After 5月2

仲要讓返磅俾個幾隻實力馬

落街食呀活tea算

一定唔會

三歲仔啫
有得上既
不過一定要放先得就只會係怡昌寶寶之流

洗唔洗啊

G3馬

本身7月去
多謝支那

行幸福指數天下為攻條路上去

谷草好岩佢跑

唔同班馬喎

成哥最識做 賀馬會前副主席榮休

馬會董事局喺上個禮拜五有一項人事變動，就係前副主席郭志桁先生因年屆70歲而退任，結果由陳南祿先生獲選為馬會副主席，黃嘉純加入成為董事局成員。唔講唔知，原來郭生已服務馬會董事局超過14年，即使依家退任，唔代表退出馬圈，事關佢仲有繼續養馬嘛。

咁啱周三晚谷草賽事，郭志桁名下嘅「皆旺財」角逐第四場四班1200米，睇嚟係沈集成有心造就，想幫郭生贏馬兼賀佢榮休。呢匹4歲PPG其實今季一出即贏谷草1200米，可惜最近幾仗表現一般，但今次成哥搵咗法國好手賀銘年幫手，兼且早早叫鞍上人過檔操兩課，今次亦有5檔之助，絕對不能忽視。

係都君達星先
下季6歲點都搏一鋪

韋達ig影安承話隻馬好chill

最慘佢前速又唔係君達星果D咁誇張
得一招放 外檔已經閪

你試閘都未贏到得迅

你最多g2馬

咁得迅贏左幾多場馬

皇袍加身

二班都未必贏

人如馬名

睇下告仔點撚佢
希望勁過加州福星

好鬥心 輝煌星都搏既 但碌柒咗

幾chill

福逸呢D馬勁在好適合競賽
騎師一比指示就有反應既馬 唔會差得去邊

好撚搶口

皇袍飛 27蚊 on99

潘狗成手下風馬 但應該有好成績

我跟你去左北面
未去南面
下次PLAN 去

真心講 福逸110分咁上下啦

綁脷 + 交叉鼻箍

告仔短途主力都係練場場先

FILL哂佢?

接班

唔怪得
成日運金去日本原來係寶高蛇

大膝王level

晨操落馬定機

會贏既 買唔到姐

批馬點都唔夠上季個批咁有希望

3歲133要同揹108既紅褲日搶頭段來回差25磅
知道必勝讓唔讓得起

星期三都有隻上場黃袍加身

睇款似 差啲霸氣
不過三歲仔 睇埋暑假之後點
短途馬無霸氣 好難上去

南九州等有車牌先去

如果咸成想食埋呢場既話
隻馬一定谷撚爆都得

至弊潛力兌現唔到實力
又要拎潘頓隻寶石手套黎笑

差唔多啦 養生操練

紅粉彩影 黃袍到 三疊中段踩油都然
我覺得今場唔洗買 上場谷到好勁

帝豪

睇埋2班咩姿態先
潘狗手套除左勇士，隻隻係2班已經收皮姿態

轉倉啦
有望120分

原來上場知道必勝追人贏
未必靠搶咁可能又唔同講法

練個班垃圾
怡昌丁仔
咸成

本身去北海道
而家留係香港睇北極光

場場贏果場其實幾高水準
排佢之後果堆3win2q

帝豪好失望
到底錯撚咗啲咩

費時一陣操到好似大雄圖禁傷完又傷

皇圖

上場唔養生喇
試撚埋閘先出

帝豪呢

睇好寶成接班

谷爆

南九洲好好玩
唔渣車都好玩

帝豪 busted
最合拍 busted
下隻就到小大腸

體弱馬遇上午夜屠夫邊有運行

怡昌寶寶=高班少少既艮志騰雲
兩隻馬台型夠 但完全唔撚打得

老苗真係穩打穩紮，好少亂增程
但高耀智星真心覺得要沙田1400

我就係想講呢隻
飛

計漏呢隻
呢隻除左練馬師問題 無解釋

睇唔透呢個馬房操練

翡翠綠上場跑1000冇分減

等緊牙蔡隻共創繽紛 應該好好馬

屎忽窿騎術精湛

想去既地方好散
九重夢 日南 高千穗 阿蘇山
想一次過去哂唔使煩

隻馬未跑過快步速 谷爆左

我都想考
邊間學好
肥過1次好耐都冇考番
香港唔會揸

小大腸
艮志
怡昌
我都覺同類馬

苗太親操

咁今場買唔買先

其實上場跑得幾好 唔知做乜9跑1000

上年跟波SIR 去左2極了
無憾

呢個馬主好撚好運

飛

啲毛毛全部打哂結
行出嚟都唔同啲

高千穗搵笨

兩個咁gay

我冇去過南邊
唔揸車煩到嘔

想操苗太

亂鳩來的 開啲時間都係隨心
福逸算好 有下拍跳

拎佢買Q搭多隻

禁你啲毛都會比佢打哂結

新馬全踱步

舒服嘛

成日都多血 仲要俾蘇兆煇騎

自己打定結先

最錯比蘇輝騎

我覺得高大威猛應該會報星期日果場三班1400

喜悅繽紛都係唔錯既馬
呢隻共創繽紛我諗都二班馬

亂縮程

我睇係玩具達人
上場撚叔冇跑錯
不過都係換我頓好D

而家睇緊其他倉 有咩好pp

養馬師行行企企
方仔真心勁踱步都贏

一講撚叔又諗起XX必

係宗谷同納沙

冇跑錯 但發揮唔到100%

我諗起新力X

似高大威猛多啲
試埋閘，輝哥啲出擊部署

有個訪問話 天下一騎完啲馬 全部用盡
我諗重鞭佬一樣

練短途都係牙蔡勁，其他不了

你又mon住我上水

隻玩具拎左保護權
高大似女皇盃果日

想做威水會唔會等26號先報

淒涼佬幸福指數

你2個根本係活仔面對面坐

呢啲要得閒有心機先做到

肥鬼
會展 老表
下年5班反彈

為下年準備

波蛇日本通

醉開心先癲 五班行過咁贏
諗住升班反彈 結果一步都無

莫雅就未必
重鞭就一定

蘇放頭

近幾年啫
之前告仔大摩笨輝paul蘇都威過

2月去乜鳩都睇唔到
以後夏天再去多次

咁就高大威猛金鎗六十友誼至好一齊出

聽好多人講都話係

高千穗條瀑布
香港仲靚過佢

金鎗跑唔跑

歡樂之光

好正
不過我係跟團去

上立山黑部 好撚正
裸跑一流

寶高成日做

精神威fit撚到...

上年去左

冇呀 多數幫人打氣

香港馬請得莫雅都係知隻馬實力唔夠
想騎功搭夠
換言之莫雅唔出盡奶力隻馬根本唔會贏
變相隻馬多數傷元氣
你睇滿樂時高地之舞邊有出事
唔想贏你山長水遠比禁貴請天下一做咩

好撚正

好似有得上宗谷岬後面座山丘

禮拜日勝利威龍補數

做師傅做到佢咁都算唔得
自己徙弟屎都係俾D狗餅馬騎
星期3一隻都冇
佢屎點都好都要俾馬佢騎下
所以個新10磅仔好心俾下外藉好過

感覺係態度問題

比哂機會都唔進步
放頭都未撚識 真係

你成日講大話

係
影番落來同去左祈りの塔

禮拜日精選高明駿將

去沖繩仲正

君達星跑唔跑星期日場泥地1200

冇車牌唔去

等5月場谷1200

好彩12月去完北海道 條癮無咁深

6狗 有邊隻馬睇唔係FIT到漏
跑落隻隻都狗餅咁

下季國際賽見了

平海

都唔係
你睇王志偉跟大摩跟到幾撚慘

去北海道買屋?

陳蛇星期三得一隻馬

都被人拉左
無話慘唔慘

我12月去左沖繩

lm

報名都報錯 屌佢老母 上年

呢場拎位就睇到莫雅同潘頓個級數始終唔同

X龍駒

睇錯 sor

轉數高啡格

諗得過 好平

沖繩好似一球

唔知我頓有信心比隻馬早少少開步先拎出去定佢急咗
天下一真心好j

今年應該都無得去日本了
台灣都想去食下野

部能

攝位好靚

喜蓮彩星啡格

日本野食又平又好食

平

薛恩

好貴咩？

2019/20最受歡迎馬匹：金鎗六十

博大賽果D係既
但賽日其他客串騎果D質新馬 好多寶藏
比天下一教完馬之後
年年豐收, 連連行運, 美麗滿紛,

馬王呢

唔係平先
寳高蛇有錢可能唔同講法

真心好平
你飛走D 旅遊熱點，日本D野食係好撚平又好食
即係北海道唔係札幌, 小樽玩買食 其實好撚平

告仔算係咁
吳長進都會比馬佢贏

閃電精靈明明莫雅跟好位跑
之後告仔又場場搶放

你真係on撚9

你500k歡欣福星

告仔前置狗黎

樓上無J

寶高

2019/20年度最受歡迎騎師 潘頓

味撚同條on9講
講都多撚餘

@寶高jer拿蛇未

你幾時死

福逸

Bogo攝入嚟。。。

唔好jer我

基哥走先,有win神幫你頂住

都贏到

馬克羅斯

100%新力必

寶高蛇明白事理應係知我抽緊新力必

一戰定馬王

樓下豬錢

拿蛇:寶高(無J)

新力風>新力必

豬錢

人地威水榜排緊第二

想her win神ho了，以為自己洗白少少就係馬po搞分化

封左佢

拿蛇五毛

分化我同寶高蛇

大話佬

味撚扮fd 識你老鼠

新力系好多都勁...

除左新力必

支持你狙擊佢

你老4 新力寶 新力高 = trash

【周遊馬圈】失牌利敬國 何去何從？

回顧馬圈過去一星期發生的大事，最轟動應該是上周一，南非騎師利敬國，突然被馬會撤銷牌照，繼未出道的見習學員勞景暘之後，兩星期內第二位被DQ的騎師，馬會公布原因與策騎及誠信無關，初時有傳話利敬國因為打女友，不過據桂神話，利敬國解釋是情侶間小爭執而引起的意外，真相是什麼要當時人才知，究竟利敬國能否求情成功，抑或被迫返南非，就要看今周分解！

少了利敬國，馬會急Call海外受訓的周俊樂，回港出道成為新見習騎師，預計月底將可上陣，至於另一位新面孔，來自法國的賀銘年就完成了14天隔離期，於昨日沙田首次登場，並取得兩場勝仗，有一個完美的開始；練馬師方面，榜首前兩位爭持相當激烈，昨日沙田呂健威憑勝出頭場新馬賽，頭馬追平姚本輝，同得47W，並以較多亞軍，暫時坐上榜首之位，今個馬季仲有排鬥！

係香港未贏過馬就收聲

上年買咗新力寶win，俾隻xx創造鋸咗

細數當年法國名將 其中一個甩腳踏都識贏

冼毅力贏「泰寶馬」片段：

發覺法國騎師真係特別勁吧。巴度、彭國年今季曾先後來港客串短時間，但均獲得極佳成績及評價，新來嘅法國騎師賀銘年，亦沒有丟同鄉面子，昨日首次登場即起孖得手，餘下馬季肯定大把世界。

過往也有不少法國好手曾來港發展，最成功的應是巫斯義，1990年開始在港策騎，是首位贏得香港國際賽大滿貫嘅高手，該年代還有杜利萊、冼毅力、李格力等名將，近一代巴米高、紀仁安、布達德等好手都試過來港客串。

其中性格巨星冼毅力，為法國傳奇騎師冼馬田兒子，雖然至今離開香港已有10年時間，但他在港策騎事蹟依然令人印象深刻，好似沙士時期突然不辭而別，又試過在陣上與魯柏軒互相批肘，而被重罰16日。

不過，呢位法國名將騎功確是了得，最經典是於2007年2月10號一場4班1400米賽事，策騎「泰寶馬」臨終點前馬鞍滑移，其中一個腳踏亦甩埋，依然奮力策騎，贏完過終先跌下，盡顯平衡功夫，但佢在接受醫療人員治理時，卻因態度欠佳被譴責。

古思堯 企開啲啦.jpg

紅日唔出報名表

六爺唔識練朝五晚九

新力高大摩親自上陣架

李格力

冼毅力成日gay柏寶

冼真係gay架wo

方駿暉剩係識揀放頭馬，成日搏內疊前疊有賠率放到返入位

理論係岩
但贏唔錢姐

佢仲要有追馬癮，有幾隻佢逢出必tip，環保動力、帝豪寶寶、幸運時代、載譽歸來、幸福笑容、友誼至好

仲有旅遊拿督

有無人賭馬真係會做統計
回報=命中率 X 賠率X 注碼 呢句其實好似有啲深度
控制注碼其實都係風險管理一種

果句野唔評論

但如果平注場場賭一定輸就梗

yes
買左勝利威龍同滿冠熊

追寶尾

你咪贏

其實係
每場馬其實都要計期望值
但班落飛狗

中大教授 必勝方程式 賭馬贏半億
將賭馬當作學術研究課題的中文大學統計學系教授顧鳴高，與一名外籍「金主」合夥，透過自己研發的方程式在港賭馬，該方程式近年愈贏愈多之際，顧鳴高忽然要求拆夥，觸發一場訴訟。顧的「金主」民事控告顧私下用該方程式賭馬，要求顧交代因此贏得的彩金，但顧只肯交出三個馬季的賭馬紀錄。高院昨下令馬會向顧的「金主」交出顧在另外四個馬季的賭馬紀錄，高院的判決書更透露，顧在三個馬季內已贏得五千六百萬元，其「得意弟子」雖不屬高薪一族，近年卻有錢與家人購入了七個物業。

跑馬邊有啱定錯，只係要記住一樣野就係馬無必勝，千祈唔好孤注一擲

六爺比佢個仔搞撚死

有無人識計kelly’s criterion 睇完教學都唔知點計

佢點同馬主交代

咁拋開馬呢樣不可計既原因
投注策略 其實真係有數計既，起碼可以輸少D無謂注

所以咪拉走哂

冇隻馬靚樣

賭就係錯

共同系、才系、洪祖x全部交代唔到

佢一係變丁狗做谷王
一係再折墮D變容狗

某人啲馬拉走之後會好好多

贏過程 冇錯

馬PO精選就係場場平注賭輸撚死既例子

其實計機率先最難
條式都係sub返數字落去
利申 唔識

有時啲人一廂情願，你睇好鬥心點值27蚊

真心講句
真係鐘意玩計數，入賭場賭喇

收嗲啦

拿蛇五毛狗

你發咩脾氣

點解狙擊福逸蛇個女

冇粉果食發脾氣

同拿蛇無咩恩怨
無喇喇jer我

有時賭馬係咁架啦
輝煌星都唔值40蚊架啦
臨場落飛就引到人跟

佢分化我同bogo

點解你要擺埋我個名落去

win神出嚟馬PO茶聚應該會比人圍毆

好多野都係一廂情願，值唔值就另一個話題

我有你幫拖

威哥D落飛馬往績太準

1001食屎狗

[勝利在手精算齊同] 四月十五日谷草九場賽日討論區III